有冇人覺得自己可能有社交焦慮

如題，或者可唔可以講多啲你個狀況？

依家疫情可以摺埋唔出街，但之後其實都要面對⋯⋯

圍爐傾下吖

曾經覺得所有人都好恐怖 唔想見到人

唔知點解啲人見到我個樣，都好似有社交焦慮咁🤔

好多人都有 呢個年代

由中一到而家
教育問題冇得解決

咁你依家點？克服左？

啲人見到你就好似有社交焦慮？定係啲人見到你然後你會焦慮？

我都有諗其實係咪年代嘅問題⋯⋯你身邊好多人都有？

關教育問題咩事？巴打你咩狀況先？

10幾年你覺得可以有咩狀況

啲人有，個個面有難色咁，我就無野，好人一名

因為我識有啲人就係會唔返學嗰啲
咁你係點啊？

算係啦 present都會驚 普通交流ok嘅 多數都係做個邊緣人 最緊要清楚自己定位 唔使太勉強

可以唔番我都想

成日覺得自己嘅一舉一動會有人留意 搞到好驚 會好注意自己d行為舉止

仲有以前細個果陣會好驚嗌野食 驚自己講錯d咩唔知人地會點諗會笑我

你自細就係自信心，是咪你細個父母成日閙你，或者唔會鼓勵你去嘗試

個病冇幾年都唔會完

行街嗰陣時會覺得好多人會望住自己 成個人好唔自在咁 問過其他fd係咪咁佢哋又冇喎

咁嗰種唔舒服會唔會好影響你嘅日常啊？

內心會好自卑，冇自信單對單就算係陌生人都冇問題，傾咩都得，人一多就會好辛苦冇嘢講

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒